返工返得多 放假就好想見朋友

平時已經做得好辛苦好攰
就好想搵朋友hea下玩下
奈何自己通常放平日
跟住想同佢地去行下山都無時間
個個星期最多得1日半日見到朋友
好想死

朋友有自己生活，唔理我

最L慘係，啲fd 去L哂旅行，
得你一個on99留係香港呀diu

反而放工想見朋友 放假想喺屋企hea

+1

好快D 朋友拍拖，結婚，唔會再有時間見你

Agger

喺office 好悶
想搵人r水吹都唔易 都係得一兩個人會講下野

你父母呢

再唔睇佢地，佢地老啦，你唔係仲要佢地等你丫嗎

番工番得多 放假淨係想留係屋企

冇朋友

約夜晚食下飯

係囉
放長假就想見朋友
普通weekend真係想留屋企

搵我開返幾場波啦

做愛嗎

所以話返工最緊要定時定候，5天工作

好灰

6點就放工，求其一晚都約得啦

你就六點姐
d fd唔係丫嘛

反而放假乜人都唔想見，淨係想陪下屋企人

出嚟吹下水係幾開心嘅，但有時寧願休息下做下自已野，但有d fd會成日chur你出嚟，推得多又唔好意思

冇朋友咁點